點解新郎不是我！！！

舊同學終於埋單，可惜嘅係，埋單嘅唔係我！

btw,對波真好撚大

資源回收